足球史上最佳：14歲就知我與眾不同

在拿到個人第五個金球獎後，C朗接受了吉諾拉的專訪。C朗高調表示“十四五歲時就知道自己與眾不同”，同時他透露，大兒子自稱能拿五個金球。

C朗首先談到拿金球的感受：“我兒時就夢想拿金球，但我知道這太難了。不過在拿到一個金球獎後，我就開始認為自己有機會再拿一次。當然，俱樂部和隊友幫我拿了很多冠軍，這很重要。”

C朗何時意識到自己很特別？葡萄牙人給出答案：“在十四五歲時，我就意識到，自己與其他孩子不同。在我開始效力曼聯時，在傑斯、費迪南和雲尼身邊，我明白自己真的很棒。從那時我就一直認為，我有天賦，我能贏得金球獎。”

C朗隨後談到恩師弗格森：“他是我的足球父親，他教了我很多。首先要有天賦，但我原本不知道何時該射門何時該傳球。”

和美斯的競爭催生出最佳C朗？C朗並不這樣看：“我並不多考慮競爭，也許潛意識裡會有這種想法。我的動力是自己，我努力自我超越，我想要贏，想要成為最佳。”

C朗隨後談到大兒子：“他就像小號的我，不僅僅因為他是我兒子，也因為他告訴我，他會比我更強。他性格非常好，他能成為下一個C羅。他告訴我，他能拿五個金球。如果他成為職業球員，我會為他驕傲。”

退役後當教練？C朗否決了這一可能性：“現在，我認為自己不會當教練……不過很多事情都會變化。關於未來，我想要嘗試些新東西，我有很多未來規劃。”

傑斯有speed

巴爾冇speed

不如話個孫可以做美國總統啦

在我開始效力曼聯時，在傑斯、費迪南和雲尼身邊，我明白自己真的很棒。

我睇到呢到即刻碌上去睇下係咪司馬仲達

講淫 世一